當全世界都認為樓市會跌,樓市就會升

咁其實而家係跌定升呢?

我諗唔明

升，港樓平行時空

問題係別人恐懼的時候，敢唔敢貪婪先？
琴闈有幾多人敢入貨

香港有人控市

唔信相對健康自然既循環論

成班窮鬼..全球減息..跌咩啊？又唔係失業供唔起...點解要賤賣？低水平職業藥房金鋪茶餐廳失業姐..有冇聽過中環要大規模炒人？

依家咪就係個個覺得樓市唔會跌囉

得炒家會賣樓，斷左供既業主9成封盤，demand不斷增加，點跌?

唔好咁串啦, 啱啱先交完租咋

炒人係上世紀的事

而家招數有

停薪留職
強制無薪假
轉parttime

租樓都弱智 經濟大衰退又可以QE...租樓又同供樓差唔多...咁點解要租

睇行業啦 至少我身邊未聽有朋友話失業

傻喇

係連燈得租租係贏家

樓市會跌先算啦。唔係好信，香港樓市好似美國股市一樣，跌幾個%就要傾國之力救，兼且香港無民主（屬於權貴資本主義），鍾意點救都得。

真係無人買嗰陣，政府大把野可以做，唔單止強行放寬到10按+負利率咁簡單。

大撚把大陸狗買邊會跌

記住一個事實 香港樓市核爆都唔會跌

香港樓市可以唔跌唔爆既
但無話要升

一跌即封盤， 點玩